# Actualités et ressources

 

!!! success "Actualités et ressources"
	:octicons-heart-fill-24:{ .heart } Voici notre point **veille** sur la cybersécurité avec des actualités et des ressources rédigées au fil du temps.

<!-- Il faudrait se limiter ici -->


